個個搶廁紙 我冇廁紙敏屎

用報紙抆屎lor

第三張圖都幾撚on9
其實兩條都夠用成個月啦（假話一家四口）
買咁撚多仲要好似好風趣咁，吻到屎忽損都未用完

唔止瘋狂，仲好無知

係 好癲

買黎炒，你識咩呀